是日靚午餐 摩洛哥式蘋果玉桂燴牛肉 配 飯

Btw 今日見到土城門口個姐姐嗌得好辛苦
聲都沙埋

打手

都唔係好靚姐

請佢飲豆漿潤下喉

講下味道先
牛肉煮得好淋
一d都唔老
食得出有少許肉桂香
甘荀已煮到口感同著仔差唔多
甜味融入哂個汁到

留意返 左上角個植入式廣告

打手非中立

我靚

睇落好韌

X里香

里香

極嫩

定延靚啲喎

咩係摩洛哥式

Agree

今次邊度c伏

我都覺差咁啲嘢

土城里香

請問個番號係幾多？

土城姐姐就快因為你連工都保唔住啦

拍📽

煲湯肉咁

百里香
定延
二揀一

望落啲肉好dry

同定延一齊食百里香

どじょう りこう

有無嗌到生意先